拋磚。。貼女朋友隻腳

我好想嘔阿

玉呢 淨係掛住嘔

咁快重複

帽事嘅

屌，原來樓主貼blur左嘅超聲波圖

玉呢屌

又會係咁